［醫學］腳底生咗粒野

生咗果幾星期，行路果時又唔係好覺有粒野，禁落去先有少少痛，好似好小事，所以唔好意思去醫生

雞眼

Manning watsons買雞眼貼，但有心理準確可能貼成個月都未好.
想快手無手尾就去醫院用冷凍法ko粒雞眼佢. 如果筆值唔多可以考慮北上搞，一般大陸任何一間正式醫院都做到.

唔該哂巴打，咁係咪唔整得穿粒野

行路要就住嚟行？

我都有粒係腳無名指 一行得耐就痛

之前都試過 係疣
自己想用指甲鉗剪走但唔得
跟住去醫院切左

腳底左右都有幾粒
唔搞佢無感覺就算
聽講好似會越生越多

仆街啦 乜咁大鑊㗎

Yes
以前我都生過，用雞眼貼都整唔走

唔剪得架，越剪越生架
去睇皮膚科切左，打麻醉針喺腳板底勁痛

我都有類似, 不過唔黃,透透地明又唔會痛,唔知係乜呢

萬寧watson有得買藥水滴
同藥劑講for 疣既藥水就ok

剪到架
剪開d皮 將黑色個d野夾出黎 夾到痛就停
重覆咁做 腳底三四粒無左

萬事有支野類似叫疣立消，係冷凍治療法，曾經用過成功甩左

剪完有冇疤㗎

靚腳一隻 無人叫你剪到爆哂釭

你呢個小兒科 剪兩三次就無 最緊要剪開陣厚皮 如果唔係就要科水比醫生

我都有粒，有冇巴打教下最平點做

自己剪（$0）《買野噴（$100 無用）《冷凍治療（$1xxx一次 做幾次）

細個嗰陣時成日生 拮穿佢咪得囉 又唔係痛 大驚小怪

之前生過係手
整左差唔多3年

生左成個紅色咁大粒
藥水 膠布乜都試晒
乜春到冇用

我之前試過生喺腳指尾，我就用刀剪咗面頭個D死皮，之後用支香辣佢，一次攪掂